Rolex sky dweller 326933換帶一問

Rolex sky dweller 326933 換帶一問
想問下巴打們呢隻錶係咪無得換rubber b 上網搵左好耐都唔見有

錶耳位唔一樣 無得換 此post已完